[警世]有冇人可以幫我睇睇個portfo

老寶
本人唔識炒股
只係10年前見有啲閒錢
諗住買啲股票長線投資吓
聽信家人指點
買咗以下6隻股

如圖，咁多年嚟
除咗誠哥隻電能實業
根本隻隻都跌到仆街
廿幾萬變到得返13萬

雖然我唔等錢洗
但次次諗返起呢個portfo我就眼冤
想請教各位巴打有乜建議
好唔好賣撚晒啲蝕緊錢嘅
all in 1137

唔等錢洗就轉買大藍籌收息啦好心

邊隻好

隻美聯六個幾買
巴打你真係長情

係
隻美聯辣招前買
雖然當年買賣過幾次賺過萬幾蚊
但而家係咪已經冇得救

買4手港華點解唔買煤氣...

長線投資竟然買呢d

賣撚哂佢轉2800

等股災，全部轉ETF 建行和港鐵

建行？咁高估值

我唔知呀
你當我當年畀鬼迷啦
而家點算

得誠哥信得過

好似ok喎
Mark 低先

跌幾多先算股災

咁長情,如果當年係入左700成件事唔同晒

見到兩隻美聯..

10年前買
係未全部都2008年買入?

隻港機應該係條鏈
最低層

投資係信人地唔係信自己

不要再說了

但願有日撤辣招

其實係大概10-7年前之間買入
之後一直都放咗喺度冇理
就搞成咁

其實港機到底搞乜撚
以前都好似唔係咁

我覺得警世就係咁解
信自己衰咗都冇咁嬲

反而兩隻美聯可以等反彈
港機走得
其他一陣睇

你年增長目標幾多?

另外, 投資股票都唔可以成日唔理股票

維修係條生產線最低層
佢賺大錢 上面會仆街

都唔知咩黎
連你最好果隻都

2800
1
11
1038
3140
700
939
2318

換馬算啦

想穩陣買番3號煤氣
理論上除左打仗同埋新能源技術突破
呢隻死人冧樓都好難死
不過缺點係冇過增長

冇高增長

星期二開市沽哂佢
買哂NYSE:SPY

真知灼見

有冇機會五年賺返80000蚊

明白
國泰都搞成咁我都唔應該再掂呢範

係
眼冤
所以把心一橫貼上嚟
睇吓有冇機會化腐朽為神奇

有息收都得

我而家起會睇緊啲

美國嘢唔識

下禮拜如果再升一升
我應該會賣晒佢

有。
樓主你要明白，股市上有樣野叫72原則
假設你每年回報率10%，用72除10，得出7.2年即可翻一倍結論，當然要計埋複利息再投資

我相信你拎返11，12萬本金，每年平均投資回報有10%或以上，五年一定賺返

賣哂佢
等apple amazon跌20%up就all in
睇10年

我比個建議樓主，首先我地而家假設仲係牛市（事實上，冇人可以好確定而家係牛定熊，但本人仲係好友底）

先沽出全部股票拎回本金，再加少少買夠三手700，當你平均價$415買，計埋手績費，成本約$125000

目標價升到$515，執$100水位，呢到有23-24%回報，即係你可以執到2萬8左右，你可以即放，亦都可以訂呢個做止賺位

點解推700呢？因為大戶呢年幾都係靠700推高插低恆指，所以升跌佢一定有份，如果你睇恆指上35000甚至40000點, 可以考慮下。最緊要有錢賺唔好貪，700現價仲有$100水位都好唔錯

另外原因：700流通量大，業務增長強勁

利申：以上並非投資邀約，投資價格可升可跌，甚至變得亳無價值，過去表現不等於未來表現

賣哂去 入哂5號仔

700 2382 2018
信我啦
股王3寶